有冇人試過搭巴士坐入面用假動作fake隔離？

岩岩比人咁試咗幾好玩
擺曬準備動作想落車結果最後唔郁

無改錯名

你個名

關咩事

樓煮真係唔怕生壞命

你同你樓上結婚把啦

jer足一個月

訓著中中下醒返彈起身發現下個站先係
得唔得

屌 唔係我 係我隔離位呀

得岩岩佢就係咁 早咗一個站預備動作

以後個個#2 你個名。。。。。。。

比人jer改錯名我都唔想

咁fake人好似好衰

請善用不推文回覆

但幾襯。。。

駁唔到呀屌

128緊要關頭 就咪搭巴士啦 仆街

回家都唔俾

改下個日子又可以攞出嚟用

129緊要關頭

夜晚開可以用：我瞓緊覺咁緊要關頭咪開膠post啦仆街

我急屎緊要關頭咪開膠post啦仆街

搞到我即刻睇有乜突發事

我都以為 結果冇...

正一冚家剷嚟